const data = [
  {
    category: 'Work',
    text: 'Working on anything exciting lately?',
    keywords: ['any', 'work', 'career', 'exciting', 'excited', 'recent', 'excite'],
    seenBefore: false
  },
  {
    category: 'Any',
    text: 'If you had to pick any character in a book, movie, or TV show who is most similar to you, who would you choose? Why?',
    keywords: ['any', 'work', 'career', 'passion', 'project', 'recent', 'excite', 'side', 'hustle'],
    seenBefore: false
  },
  {
    category: 'Dating',
    text: 'What job did you want to do when you were a kid?',
    keywords: ['any', 'work', 'career', 'highlight', 'excited', 'recent', 'excite'],
    seenBefore: false
  },
  {
    category: 'Deep',
    text: 'What is a language you love to listen to even if you don\'t speak or understand it?',
    keywords: ['any', 'work', 'career', 'exciting', 'excited', 'recent', 'excite'],
    seenBefore: false
  },
  {
    category: 'Work',
    text: 'Is there a charitable cause you support?',
    keywords: ['any', 'work', 'career', 'exciting', 'excited', 'recent', 'excite'],
    seenBefore: false
  },
  {
    category: 'Any',
    text: 'What are your favorite restaurants around here?',
    keywords: ['any', 'work', 'career', 'passion', 'project', 'recent', 'excite', 'side', 'hustle'],
    seenBefore: false
  },
  {
    category: 'Dating',
    text: 'If you had to pick one - skydiving, bungee jumping, or scuba diving - which would you do?',
    keywords: ['any', 'work', 'career', 'highlight', 'excited', 'recent', 'excite'],
    seenBefore: false
  },
  {
    category: 'Deep',
    text: 'What is your favorite thing about your personality?',
    keywords: ['any', 'work', 'career', 'exciting', 'excited', 'recent', 'excite'],
    seenBefore: false
  },
  {
    category: 'Work',
    text: 'I\'m a bit nervous about the _____. Have you ever done it before?',
    keywords: ['any', 'work', 'career', 'exciting', 'excited', 'recent', 'excite'],
    seenBefore: false
  },
  {
    category: 'Any',
    text: 'When you were growing up, what was your dream job? Is any part of that still true?',
    keywords: ['any', 'work', 'career', 'passion', 'project', 'recent', 'excite', 'side', 'hustle'],
    seenBefore: false
  },
  {
    category: 'Dating',
    text: 'Which of your family members are you most like?',
    keywords: ['any', 'work', 'career', 'highlight', 'excited', 'recent', 'excite'],
    seenBefore: false
  },
  {
    category: 'Dating',
    text: 'When you were a kid, what did you think your life would look like now?',
    keywords: ['any', 'work', 'career', 'highlight', 'excited', 'recent', 'excite'],
    seenBefore: false
  },
  {
    category: 'Deep',
    text: 'What is something you have accomplished as an adult that your younger self would be proud of?',
    keywords: ['any', 'work', 'career', 'exciting', 'excited', 'recent', 'excite'],
    seenBefore: false
  },
  {
    category: 'Work',
    text: 'What has been the best thing about working here?',
    keywords: ['any', 'work', 'career', 'exciting', 'excited', 'recent', 'excite'],
    seenBefore: false
  },
  {
    category: 'Work',
    text: 'Have you learned any insider tips about working here?',
    keywords: ['any', 'work', 'career', 'exciting', 'excited', 'recent', 'excite'],
    seenBefore: false
  },
  {
    category: 'Any',
    text: 'Who is your role model?',
    keywords: ['any', 'work', 'career', 'passion', 'project', 'recent', 'excite', 'side', 'hustle'],
    seenBefore: false
  },
  {
    category: 'Deep',
    text: 'What do you wear when you\'re feeling your very best, and why?',
    keywords: ['any', 'work', 'career', 'exciting', 'excited', 'recent', 'excite'],
    seenBefore: false
  },
  {
    category: 'Kids',
    text: 'When you\'re a grown up, what type of house will you live in?',
    keywords: ['any', 'work', 'career', 'highlight', 'excited', 'recent', 'excite'],
    seenBefore: false
  },
  {
    category: 'Kids',
    text: 'Do you think there are aliens on other planets?',
    keywords: ['any', 'work', 'career', 'highlight', 'excited', 'recent', 'excite'],
    seenBefore: false
  },
  {
    category: 'Kids',
    text: 'Who would win in a fight, a robot or a dinosaur?',
    keywords: ['any', 'work', 'career', 'highlight', 'excited', 'recent', 'excite'],
    seenBefore: false
  },
  {
    category: 'Kids',
    text: 'If you were an animal, what animal would you be? Why?',
    keywords: ['any', 'work', 'career', 'highlight', 'excited', 'recent', 'excite'],
    seenBefore: false
  },
]

module.exports.data = data;
